沙田/大圍番工都好方便

我住新界東，平時番港島
如果巴士多人排，我會坐火車去紅磡坐過海巴士
原來好多人會起大圍轉車(往火炭工商區/往市區 from馬鐵線）
祝星期一開工大吉

推

85 730 塞東鐵

兄弟爬山

好多人腦細講到明要返工
明明CV無寫識游水
不過啲腦細係覺得所有員工係全能

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎嘛
千其唔好搞

聽落真係好擾民囉

大圍平時塞一塞都成個月台係人！

入新城市刺激消費

千奇唔好塞大圍